好心m記啦 派得個一千杯 9點都派晒 飲撚咩

利申罷食左m記兩年 見佢派奶茶先去
點知佢話派晒 屌

你會夠D廢老爭?

上次派有拎
好撚難飲

今朝6點去拎 難飲到仆街

究竟要幾貪小便宜先會去拎

屌你老母 而家係咪連拎免費報紙都貪小便宜？
拎生果金都貪小便宜？
九年免費教育都貪小便宜？

本來報紙都算 你拎社會福利黎同杯垃圾奶茶比？

差不多啦

m記以後奶茶唔洗錢好無 ？免費野係咁咖啦

先到先得，派完即止，你唔夠人早，嘈咩呢？

果陣寒酸味

啲窮酸撚一早排隊拎晒黎飲 真係好柒

香港特色 執輸行頭慘過敗家

諗起快運叫ceo答佢d 1蚊機票條on9仔

講真會去排嘅都係窮酸撚包括你

我無排囉

腥港人見有免費就狗沖，我排屎你嚟唔嚟拎呀垃圾樓主

M記周圍都有喎😂

食m記兩年洗撚你講

又要拎又要屌
又話罷食
抵你條on9拎唔到

你無交稅

你要交稅拎報紙架

你只係一隻唔夠快嘅窮酸撚 扮咩啊

支那人咪貪呢啲先黎香港

只要中囯一唔俾
生簡人就連奶茶都冇得飲